1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

DOM, – это интерфейс с помощью которого можно работать с контентом, структурой и стилями веб-страницы, это набор методов, которые можно вызвать, и свойств, к которым можно обратиться.